希望特區政府向台灣國尋求私法協助 以慰藉潘曉穎在天之靈

我係藍絲都睇唔過眼

林鄭明明話要為曉穎討公道

人地都話明你肯做，就可比佳仔入境